史譚分分鍾依家仲勁過史摩寧同鍾斯

我印象.好似無人夠stam撞

友誼波姐 洗唔洗呀

Cls

咁史譚你真係點撞佢都唔郁

佢一時唔記得左
果團火仲勁過成班垃圾現役

辛德路斯

仲咁撚靈活既

唔靈活點去ac米蘭踢右閘
仲要守到細哨過唔到

沾衣十八跌

我見呢場波
好多曼聯元老球員同當年一樣
都係踢得幾惹火
我當時心諗
呢啲衛生波，咁嘅年紀，使唔使咁樣呀

stam仲係好鬼勇猛
雙腳飛鏟oic成個飛左上天

第三條友
見第一條友俾史譚撞跌，想飛埋去報復
點知史譚企係度咩事都冇
佢就被成個吹飛左

狗一世都係狗

史高斯先癲
好似想同迪米打交咁款
btw stam除左呢下，有d過頭波轉身追都仲係好快反應轉身頂住身位，企位同路數好撚過smalling果堆垃圾幾倍

對隻死鏝狗緊係嬲

要求STAM加入曼聯教練團 班現役狗廢撚到

妓一世都係妓，唔比人屌唔安落